一單游穗禎既news 就睇得出兒登仔幾咁弱智

屌你 你班弱智，同游穗禎一樣係弱智

呢啲咁既事私了咪算，做乜撚野要post 出黎搞到比佢有得見報

然後你班on9連登仔再助攻瘋傳，直接幫呢條友打知名度

平時你班弱智唔係好鍾意講陰毛論架咩？咁都睇唔穿？？？

究竟連登仔同游穗禎係真係弱智，定咁撚樣做打手幫人宣傳？？？？仲要個個post 出全名

人地咪一樣照用緊張相，咁都唔明呀？11月區議會呀！停啦on9

巴打心水清

兒登仔真係弱智到飛起

一見到有女就鳩硬 唉

同意, 我第一感覺都係咁
所以佢咁笨柒咪俾人DQ

好撚多兒登仔比人篤穿柒左就比負皮

不過咁講，支持游既人唔會投植；支持植既人又唔會投民主派。

講緊幫佢見報宣傳呀
原來你到呢一刻都未明？

咁見報都有正同反面既影響既 至少我會叫嗰區啲人見到呢個名唔好投

咁又點？會投始終會投

你係咪弱智？我地呢啲梗係唔會投

而家上撚左報比d 廢中廢老同埋d 弱智深藍識左佢，第時就會留意兼投埋比佢

係時候關心返624

區議員之嗎

嗰班人點都投, 佢地係投俾禮義廉
就算禮義廉搵隻狗出黎選都唔會理架啦

多人講先好, 到時選嗰陣就拎呢樣去攻擊佢

好貼都甘多負皮

痴撚線

你發唔發覺你上下兩part 已經有矛盾？

既然你話點都會投佢
咁攻擊黎仲有咩用？反之亦然

好明顯係for d 中間人士啦on9

兒登仔+打手真係唔講得笑
你而家明點解今日咁撚多全名post la

游雞

區議員推上蘋果都唔怕啦

如果佢個區d 深藍人都唔識佢，咁佢都幾失敗

推

仲有中間派d 弱智呀

你無撚野呀？
你睇下兒登仔d post 係抹黑post 咩？
全撚部打手味濃同跟風無腦

兒登仔比人屌就唔撚分是非黑白比負皮

睇下你自己打乜先啦
又係你自己話上報廢中廢老同埋弱智深藍識左佢投佢
而家又話中間派

要知名度人哋唔難拎到
根本就唔使靠呢啲新聞

游穂禎政治智慧極低，原本冇人識嘅小人物依家出左名，
過幾年上立法會咪有幫助

放長雙眼睇下條女過幾年會唔會參選立法會

[深度分析]民意與民心的分別

好撚on9
上邊仲有班弱智講到人地選區議員姐，深藍點都會投

記唔記得游穗禎都係靠個人魅力上位架咋 (拿，我唔係講佢係好定唔好既議員）

係咪要咁樣幫建制新人上位呀兒登仔？

唔好傻
推唔推上報根本無關係
只要掛住dab牌頭
班廢中廢老就會投果個人

你不如話罵共產黨等於幫共產黨宣傳

同感 個理據真係有d弱

樓主呢啲傻撚嘅思維真係好跳脫

班保皇狗咁撚仆街老屈示威者，咁樓主你班心水清連登仔又要推到人上報？搏啲人下屆選佢呀？

樓主柒左就認啦

你係咪弱智？
中間派代表會又藍又黃
而家係咪要幫對家上位呀？咁都有得好拗？？？

樓主意思係：
比人偷用頭像要私了
比連登五毛話唔支持抗爭就要收皮
區議會重要過一切
民仔有荷爾蒙票

一句講晒：唔係鴿就係三毛

搞分化

都幾肯定樓主用呢個態度係冇可能說服到人

你無撚野呀？
你睇下兒登仔d post 係抹黑post 咩？
全撚部打手味濃同跟風無腦助攻post

宣傳條閪咩
建制有邊次係靠宣傳而唔係小恩小惠當選

關你地班熱狗撚事咩

逢敵必反
至高真理

啲廢老認得個樣就投
咁樣唱佢反而幫咗佢上位

所以呢啲嘢
有得兩個女人私下互片就得

咁又係呀，我一句句屌落去
點及得d 打手post 句句係度j 條女而唔係黑佢咁岩兒登仔口味

反而紅咗個民記小花

鳩毛黨出沒~~~請注意!!!!!

巴打心水清
上邊繼續一堆on9係度講埋d 歪理

未開連登po之前都上左新聞啦
你覺得啲記者唔識自己報咩

連登唔post=唔會見報

兩星期都無又變番兒登

唔明醜事傳千里有咩問題喎

唔推

正所謂敵人嘅敵人就係朋友

而家有成村本土派圍攻佢

對佢爭取建制派支持係好消息

點解唔講得

總之搞到我游 bb 就唔得

所以我係屌緊游穗禎+兒登仔，你見唔到？

我屌緊游穗禎+兒登仔，仲未明？

咪傻啦
要認樣嘅話
去洗樓派宣傳單俾你唔好咩？

大部分係j post 完全唔係黑post, 咁叫唱衰？你睇唔到咩？

你知唔知游蕙禎點解要屌柒佢

睇佢笑騎騎咁回應，都feel到係計劃一部分

可惜太遲知道